小心假龜查身份證

唔好俾哂成個銀包人CHECK

會睇到信用卡

睇清楚隻龜咩NUMBER

你試過？有無報警？

人地問你拿身份證

你成個銀包比人

你智障定對耳有問題

良心提議啫

假龜兩隻會玩埋搜身

以前俾人搜過